兩會打飛機區

估下邊個版塊跑出線上軟件金山雲個堆應該跑出，5G,3690應該都走唔甩。
唔知邊d會仆街

唔賭了，清倉睇結果

chips, cloud, 5g, A.I.,A. R

不撚得了

點睇支那移動

升市=跌
跌市=跌
一個字：穩

重倉閱文
版權希望有關注提及

穩跌

兩會話題
依家我地出緊相關poll
入黎傾下港股,新聞📰等等....